希望鄭松秦間秦食堂6點後繼續營業

唔好endorse極權

Ok

戴口罩唔比入

香港人唔戴口罩咪唔使禁堂食

有人大照住